官塘友會冇見過有個唐士綜合男染晒金毛

次次見佢近觀廣嗰邊出入
染晒金毛又串gut gut咁款行到牙吓牙吓
見親佢都驚畀佢dup會刻意行開幾步同唔望前方

我嚟

出來同我隻揪

型

一嘢dup7你

究竟邊3條友正皮

金米蘭中心 福昌大廈樓下成日有幾隻肥腫難分 同男人婆 sell gym 狗
煩撚到仆街 個個經過都想昆人上樓比錢
心諗健身中心想吸引人就啲大隻架啦 揾啲肥仔同男人婆嚟把撚咩

你舍友

。。。。。。。

屌你

唔好dup我

嬲了

梳牙

唐仔都有黑社會 你睇我地唔起？

跟冰個大佬

我地匡智會既 係咪要打架先